[雙11] 帶花啦

The lapel Poppy should be worn during the Remembrance period, from the last Friday in October until November 11.

香港的和平紀念日（Remembrance Day）又譯「國殤紀念日」原是紀念第一次世界大戰結束的紀念日，後來擴展至悼念香港保衛戰中的捐軀者及在第二次世界大戰中的罹難者[1]。紀念日原定於每年的11月11日，現在定為每年11月第二個星期日，當日在中環的和平紀念碑會舉行悼念活動。

大家帶花啦